是日晚餐 墨西哥餡餅 配牛油果醬、蕃茄莎莎

買個熟d既牛油果黎整，㩒下佢就知熟唔熟，好熟望落去紫黑

Guacamole用左牛油果，洋蔥，孜然粉，少少蒜蓉，鹽同青檸撈均

個salsa有d核突
入面有蕃茄，洋蔥，芫荽，鹽同青檸

洋蔥我用紫洋蔥係因為冇咁苦同帶甜味
切粒後浸冰水，浸味會冇咁澀

個雞我落左蒜，孜然粉，cayenne,paprika 同鹽，
我唔記落oregano
我係煮雞胸果陣扔埋落去慢煮

係個平底鑊準備少少油，放tortilla 落去加芝士
冚埋佢咁慢慢烘溶d芝士
然後加d炒過既紅椒粒同洋蔥粒
就可以落肉繼續慢火烘

我一個落左雞，一個係上次塊斧頭扒d肉
因為仲未食曬，所以整兩款口味

一個墨西哥既quesadilla
加埋guacamole, salsa, sour cream
一啖咬落去，一次感受幾隻味
好撚正

1

終於1到

夜晚冇乜人

夾牛肉好正咁
個牛油果大啲定你個二頭大啲
Btw香港牛油果好貴

好撚正

我撚廚係個三文魚蒟蒻麵
落左d沙律汁加隻慢煮蛋

我冇牛油果咁大啦
果日行market, 特價做緊6蚊個
我覺得麻麻，最後去超市買

呢個d肉大概250g
買左20蚊hkd

想食

我都覺得係
今日係low carb day, 得60g 都可以食呢d
我覺得好滿足

香港啲牛油狗好難食

禾今晚都食咗芋絲
加白菜仔同白切雞

跟住整，唔難整係煩少少

我香港好少食牛油果，呢邊食好多

我之前去果欄見到 有澳洲牛油果好大粒
好似$20-$25, 不過兩年前啦

樓豬冇人氣

我都想吃
個蒟蒻麵冇芋絲咁好食

我今日凍食，聽日試下放湯

呢個不嬲都冇架喎

紅咖喱番茄蔬菜湯加蒟蒻麵都幾正

之前會整guacamole搽上去法包做早餐
不過無諗過落孜然粉

講起就想食

咁大隻香港買應該要$30up
之前會烘多士，雪凍牛油果切薄片鋪面，冰火

上次見到美國個啲 冇你咁大粒 $48

果欄買，約28蚊粒
只食澳洲牛油果

me like quesadilla

請食澳洲牛油果
墨西哥垃圾

呢個超好食！樓主識野

美國個啲幾好

我今日見到個食譜係用一塊咖喱磚開，好似好正咁

我都係上網跟住recipe 黎整
我仲想繼續食

$48蚊貢𠹌貴，食到個飯了

牙志識食，我冇乜食過其他國家
但d人話澳洲最正

Like me

最like牙城

雞肉下次試吓用Tarragon都好夾

已星星，搵日整先

餅飽唔飽

加些少豆類，幾正

早兩日都有整呢個
我仲落左芝士加茄汁豆
原本好撚憎食茄汁豆，我屋企人係咁逼我試
最後發現芝士加茄汁豆好撚夾
塊餅仲特登煎到好撚脆 超好食

食咁多蛋白質
啲精液咪又杰又腥臭

Btw 買 corn tortilla正好多

個蛋

好高汁

下次試下先
有時d香草買返黎，每次都係用少少
搞到最後放到爛

星星我

琴日夠飽啦

我都好撚憎食茄汁豆
呢d餅係真係要熱食先正

搵日射左包膠你聽